2月14號 7點半 去過灣仔碼頭嘅同我入嚟！！！

各位巴打絲打...小弟係大概夜晚7點半等緊船嘅時候
因為戇鳩鳩嘅關係 成部菲林相機漏咗係入面等候區嘅座位度
唔知大家有冇見到 留意到
係cannon 嘅菲林相機嚟 女朋友送畀我嘅生日禮物 仲影左好多相
如果大家見到可唔可以搵我 pm我
好重要
小弟會不勝感激

個標題咁撚惡
見到都唔入嚟啦
利申毒撚係屋企
建議樓主開過過post

感情問題一律建議分手

唔係分手咁簡單 分屍都似